---
layout: track
path: >-
  /mnt/usb32gb/organized-setto.media/assets/albums/darkweb/4-darkweb-instrumental-.mp3
audio: /assets/albums/darkweb/4-darkweb-instrumental-.mp3
slug: darkweb/4-darkweb-instrumental-
albumSlug: darkweb
trackSlug: 4-darkweb-instrumental-
coverPath: >-
  /mnt/usb32gb/organized-setto.media/assets/albums/darkweb/4-darkweb-instrumental-.jpeg
cover: /assets/albums/darkweb/4-darkweb-instrumental-.jpeg
format:
  tagTypes:
    - ID3v2.3
  trackInfo: []
  lossless: false
  container: MPEG
  codec: MPEG 1 Layer 3
  sampleRate: 44100
  numberOfChannels: 2
  bitrate: 128000
  codecProfile: CBR
  numberOfSamples: 12526848
  duration: 284.05551020408166
native:
  ID3v2.3:
    - id: TIT2
      value: Darkweb (Instrumental)
    - id: TPE1
      value: 徒 Setto セット
    - id: COMM
      value: &ref_0
        language: XXX
        description: ''
        text: ''
    - id: TALB
      value: Darkweb
    - id: TPE2
      value: 徒 Setto セット
    - id: TCON
      value: Cypher Rap
    - id: TRCK
      value: '4'
    - id: COMM
      value:
        language: XXX
        description: Comment
        text: Cover art and music by To&nbsp;Setto&nbsp;Setto
    - id: TYER
      value: '2019'
quality:
  warnings: []
common:
  track:
    'no': 4
    of: null
  disk:
    'no': null
    of: null
  title: Darkweb (Instrumental)
  artists:
    - 徒 Setto セット
  artist: 徒 Setto セット
  comment:
    - ''
    - Cover art and music by To&nbsp;Setto&nbsp;Setto
  album: Darkweb
  albumartist: 徒 Setto セット
  genre:
    - Cypher Rap
  year: 2019
transformed:
  ID3v2.3:
    TIT2: Darkweb (Instrumental)
    TPE1: 徒 Setto セット
    COMM: *ref_0
    TALB: Darkweb
    TPE2: 徒 Setto セット
    TCON: Cypher Rap
    TRCK: '4'
    Comment: Cover art and music by To&nbsp;Setto&nbsp;Setto
    TYER: '2019'
all:
  TIT2: Darkweb (Instrumental)
  TPE1: 徒 Setto セット
  COMM: *ref_0
  TALB: Darkweb
  TPE2: 徒 Setto セット
  TCON: Cypher Rap
  TRCK: '4'
  Comment: Cover art and music by To&nbsp;Setto&nbsp;Setto
  TYER: '2019'
nextTrack:
  path: /mnt/usb32gb/organized-setto.media/assets/albums/darkweb/1-swipe.mp3
  audio: /assets/albums/darkweb/1-swipe.mp3
  slug: darkweb/1-swipe
  albumSlug: darkweb
  trackSlug: 1-swipe
  coverPath: /mnt/usb32gb/organized-setto.media/assets/albums/darkweb/1-swipe.jpeg
  cover: /assets/albums/darkweb/1-swipe.jpeg
  format:
    tagTypes:
      - ID3v2.3
    trackInfo: []
    lossless: false
    container: MPEG
    codec: MPEG 1 Layer 3
    sampleRate: 44100
    numberOfChannels: 2
    bitrate: 128000
    codecProfile: CBR
    numberOfSamples: 12388608
    duration: 280.9208163265306
  native:
    ID3v2.3:
      - id: TIT2
        value: Swipe
      - id: TPE1
        value: 徒 Setto セット
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: Comment
          text: >-
            Cover art by Mattias Ritarn Lindström, Music by
            To&nbsp;Setto&nbsp;Setto
      - id: TALB
        value: Darkweb
      - id: TRCK
        value: '1'
      - id: TPE2
        value: 徒 Setto セット
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: UNSYNCEDLYRICS
          text: >-
            Comme tous les après-midis, Assis dans le tram en face d'une jolie
            vie,

            Sur mon écran elles sont encore plus sexy. 

            Swipe à gauche swipe à droite, 

            Celle-ci a l'aire plutôt maladroite, 

            Ça m'irait bien ça.

            Mais la personne en face de moi, 

            Elle me matte, elle me mire. 

            Je ne sais pas quoi faire, 

            Qu'est-ce que je vais lui dire? 

            Elle a de belles dents! 

            Je vais retourner a mon écran.

            je n'ai simplement, 

            Pas assez de cran.


            Je swipe à droite, 

            Je swipe à gauche, 

            Je yeuxt vers l'avant de temps en temps. 


            Si seulement elle voyait mon flux, 

            Je suis sur qu'elle n'en pourrait plus! 

            Comment je fais pour l'ajouter? 

            Est-ce que Google pourrait la trouver? 

            Hashtag jolitram, 

            Faudrait que ça devienne viral sur Instagram. 

            Ensemble on aurait peut-être un avenir! 

            Mais comment coño vais-je lui dire? 

            Merde elle appuie sur arrêt! 

            Je lui tend mon casque ça le fait! 

            Elle donne le siens truc de ouf?! 

            Hésitations je m'immisce. 

            Cette personne écoute de la bonne musique de glisse. 


            Je swipe à droite, 

            Je swipe à gauche, 

            Je yeuxt vers l'avant de temps en temps.
      - id: TCON
        value: Cyber Soul
      - id: TYER
        value: '2019'
  quality:
    warnings: []
  common:
    track:
      'no': 1
      of: null
    disk:
      'no': null
      of: null
    title: Swipe
    artists:
      - 徒 Setto セット
    artist: 徒 Setto セット
    comment:
      - 'Cover art by Mattias Ritarn Lindström, Music by To&nbsp;Setto&nbsp;Setto'
      - |-
        Comme tous les après-midis, Assis dans le tram en face d'une jolie vie,
        Sur mon écran elles sont encore plus sexy. 
        Swipe à gauche swipe à droite, 
        Celle-ci a l'aire plutôt maladroite, 
        Ça m'irait bien ça.
        Mais la personne en face de moi, 
        Elle me matte, elle me mire. 
        Je ne sais pas quoi faire, 
        Qu'est-ce que je vais lui dire? 
        Elle a de belles dents! 
        Je vais retourner a mon écran.
        je n'ai simplement, 
        Pas assez de cran.

        Je swipe à droite, 
        Je swipe à gauche, 
        Je yeuxt vers l'avant de temps en temps. 

        Si seulement elle voyait mon flux, 
        Je suis sur qu'elle n'en pourrait plus! 
        Comment je fais pour l'ajouter? 
        Est-ce que Google pourrait la trouver? 
        Hashtag jolitram, 
        Faudrait que ça devienne viral sur Instagram. 
        Ensemble on aurait peut-être un avenir! 
        Mais comment coño vais-je lui dire? 
        Merde elle appuie sur arrêt! 
        Je lui tend mon casque ça le fait! 
        Elle donne le siens truc de ouf?! 
        Hésitations je m'immisce. 
        Cette personne écoute de la bonne musique de glisse. 

        Je swipe à droite, 
        Je swipe à gauche, 
        Je yeuxt vers l'avant de temps en temps.
    album: Darkweb
    albumartist: 徒 Setto セット
    genre:
      - Cyber Soul
    year: 2019
  transformed:
    ID3v2.3:
      TIT2: Swipe
      TPE1: 徒 Setto セット
      Comment: 'Cover art by Mattias Ritarn Lindström, Music by To&nbsp;Setto&nbsp;Setto'
      TALB: Darkweb
      TRCK: '1'
      TPE2: 徒 Setto セット
      UNSYNCEDLYRICS: |-
        Comme tous les après-midis, Assis dans le tram en face d'une jolie vie,
        Sur mon écran elles sont encore plus sexy. 
        Swipe à gauche swipe à droite, 
        Celle-ci a l'aire plutôt maladroite, 
        Ça m'irait bien ça.
        Mais la personne en face de moi, 
        Elle me matte, elle me mire. 
        Je ne sais pas quoi faire, 
        Qu'est-ce que je vais lui dire? 
        Elle a de belles dents! 
        Je vais retourner a mon écran.
        je n'ai simplement, 
        Pas assez de cran.

        Je swipe à droite, 
        Je swipe à gauche, 
        Je yeuxt vers l'avant de temps en temps. 

        Si seulement elle voyait mon flux, 
        Je suis sur qu'elle n'en pourrait plus! 
        Comment je fais pour l'ajouter? 
        Est-ce que Google pourrait la trouver? 
        Hashtag jolitram, 
        Faudrait que ça devienne viral sur Instagram. 
        Ensemble on aurait peut-être un avenir! 
        Mais comment coño vais-je lui dire? 
        Merde elle appuie sur arrêt! 
        Je lui tend mon casque ça le fait! 
        Elle donne le siens truc de ouf?! 
        Hésitations je m'immisce. 
        Cette personne écoute de la bonne musique de glisse. 

        Je swipe à droite, 
        Je swipe à gauche, 
        Je yeuxt vers l'avant de temps en temps.
      TCON: Cyber Soul
      TYER: '2019'
  all:
    TIT2: Swipe
    TPE1: 徒 Setto セット
    Comment: 'Cover art by Mattias Ritarn Lindström, Music by To&nbsp;Setto&nbsp;Setto'
    TALB: Darkweb
    TRCK: '1'
    TPE2: 徒 Setto セット
    UNSYNCEDLYRICS: |-
      Comme tous les après-midis, Assis dans le tram en face d'une jolie vie,
      Sur mon écran elles sont encore plus sexy. 
      Swipe à gauche swipe à droite, 
      Celle-ci a l'aire plutôt maladroite, 
      Ça m'irait bien ça.
      Mais la personne en face de moi, 
      Elle me matte, elle me mire. 
      Je ne sais pas quoi faire, 
      Qu'est-ce que je vais lui dire? 
      Elle a de belles dents! 
      Je vais retourner a mon écran.
      je n'ai simplement, 
      Pas assez de cran.

      Je swipe à droite, 
      Je swipe à gauche, 
      Je yeuxt vers l'avant de temps en temps. 

      Si seulement elle voyait mon flux, 
      Je suis sur qu'elle n'en pourrait plus! 
      Comment je fais pour l'ajouter? 
      Est-ce que Google pourrait la trouver? 
      Hashtag jolitram, 
      Faudrait que ça devienne viral sur Instagram. 
      Ensemble on aurait peut-être un avenir! 
      Mais comment coño vais-je lui dire? 
      Merde elle appuie sur arrêt! 
      Je lui tend mon casque ça le fait! 
      Elle donne le siens truc de ouf?! 
      Hésitations je m'immisce. 
      Cette personne écoute de la bonne musique de glisse. 

      Je swipe à droite, 
      Je swipe à gauche, 
      Je yeuxt vers l'avant de temps en temps.
    TCON: Cyber Soul
    TYER: '2019'
previousTrack:
  path: >-
    /mnt/usb32gb/organized-setto.media/assets/albums/darkweb/3-swipe-instrumental-.mp3
  audio: /assets/albums/darkweb/3-swipe-instrumental-.mp3
  slug: darkweb/3-swipe-instrumental-
  albumSlug: darkweb
  trackSlug: 3-swipe-instrumental-
  coverPath: >-
    /mnt/usb32gb/organized-setto.media/assets/albums/darkweb/3-swipe-instrumental-.jpeg
  cover: /assets/albums/darkweb/3-swipe-instrumental-.jpeg
  format:
    tagTypes:
      - ID3v2.3
    trackInfo: []
    lossless: false
    container: MPEG
    codec: MPEG 1 Layer 3
    sampleRate: 44100
    numberOfChannels: 2
    bitrate: 128000
    codecProfile: CBR
    numberOfSamples: 12436992
    duration: 282.0179591836735
  native:
    ID3v2.3:
      - id: TIT2
        value: Swipe (Instrumental)
      - id: TPE1
        value: 徒 Setto セット
      - id: COMM
        value:
          language: XXX
          description: Comment
          text: >-
            Cover art by Mattias Ritarn Lindström, Music by
            To&nbsp;Setto&nbsp;Setto
      - id: TALB
        value: Darkweb
      - id: TRCK
        value: '3'
      - id: TPE2
        value: 徒 Setto セット
      - id: TCON
        value: Cyber Soul
      - id: TYER
        value: '2019'
  quality:
    warnings:
      - message: Illegal ID3v2 tag length
  common:
    track:
      'no': 3
      of: null
    disk:
      'no': null
      of: null
    title: Swipe (Instrumental)
    artists:
      - 徒 Setto セット
    artist: 徒 Setto セット
    comment:
      - 'Cover art by Mattias Ritarn Lindström, Music by To&nbsp;Setto&nbsp;Setto'
    album: Darkweb
    albumartist: 徒 Setto セット
    genre:
      - Cyber Soul
    year: 2019
  transformed:
    ID3v2.3:
      TIT2: Swipe (Instrumental)
      TPE1: 徒 Setto セット
      Comment: 'Cover art by Mattias Ritarn Lindström, Music by To&nbsp;Setto&nbsp;Setto'
      TALB: Darkweb
      TRCK: '3'
      TPE2: 徒 Setto セット
      TCON: Cyber Soul
      TYER: '2019'
  all:
    TIT2: Swipe (Instrumental)
    TPE1: 徒 Setto セット
    Comment: 'Cover art by Mattias Ritarn Lindström, Music by To&nbsp;Setto&nbsp;Setto'
    TALB: Darkweb
    TRCK: '3'
    TPE2: 徒 Setto セット
    TCON: Cyber Soul
    TYER: '2019'
---
